南韓政客怒斥中國人是賤畜 官方機構：沒問題

南韓前國會議員車明進（차명진），去年12月在《MBN》新聞節目上談到總統文在寅訪中的態度時，怒斥「難道要我們向『賤畜（떼놈，蔑稱中國人的用詞）』俯首稱臣嗎？」此段評論經過官方機構審議後，認為並無問題。

據韓媒《今日媒體》報導，大韓民國廣播通訊委員會（KCC，相當於台灣NCC），於4月開會討論是否要針對車明進的用詞向該電視台進行懲處。KCC大多數成員認為有必要對此警告，畢竟這種貶義的言論，也影響了在南韓生活的中國人，傳達出不尊重文化多樣性和種族歧視的態度。

不過與會委員也一致認為，當時主持人立刻阻止發言的前議員，車明進也馬上道歉，所以基本上是沒有什麼問題。對於KCC的結論，南韓公民聯盟於5月23日晚間7時舉行新聞廣播標準公聽會，認為電視台仍需受到懲罰，並呼籲官方展開行動。

泡同支都係一擔擔

鬧完你狗賤種

我就鬧係你狗賤種既言論道歉，請原諒我稱呼你做狗賤種

此前都有南韓政客電視節目詆毀中國，前年7月，自由韓國黨前議員宋泳璿在JTBC電視台討論「薩德入韓」時說：「中國以為自己還是清朝啊，敢對南韓指手畫腳？20年前它還是11億乞丐要飯的國家。」節目主持人迅速中斷其發言。

韓國依個下等賤種國家笑人垃圾

現在20年後它還是5億乞丐要飯的國家。

敵人嘅敵人就係朋友

支那賤畜

韓國係科技 民主 環保方面都遠超香港
點睇都係香港仲下等

ps. 希望韓狗足球隊全隊殘廢

你唔係唔知佢係5毛啊話
敵人既敵人係朋友呢個唔駛提啦
要提果d都露哂底啦 你仲幫佢

2002世界杯

韓國都咁垃圾
點解要分支那同泡 兩個一齊屌啦得

講事實啫

雖然韓國在歐美日之下，但都肯定在香港之上囉，呢20幾年無論經濟科技文化都飛速發展，香港就鳩足20年

有無識韓文講個字點讀

狗咬狗

泡菜垃圾勁都比支那好好多

好多連登仔同支那企埋同一陣線

嗲lom

啱呀 審都唔使審我係五毛啦

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

你點討厭南韓都好，佢就係冇講錯，呢個世界唔駛非黑即白

泡菜支那vs鬼国支那

正常，我哋都係咁叫，賤畜，支那賤畜

中國人咪又係照鬧韓國人, 兩面互鬧

打和啦

啱啱用google translate聽讀音
又學多一種叫法

去過韓國就知香港玩撚完

講真泡菜人勇武過香港人好多
所以人地咪有民主囉
對比下朴槿惠同689嘅下場就知 冇得唔認

大陸自己都話之前一窮二白，亦都成日走去要人跟佢啲口徑，其實呢個議員講錯咗咩？

韓狗有資格笑人咩

本身冇 不過個對象係嬴國 所以有

成班比人屌緊仲唔知
以為自己無份

笑甚麼，大家都是中國人

得罪講句
韓國20年前一樣係乞衣國度
今年人均GDP只係香港10幾年前既水平
無可否則韓國科研係唔錯，香港真係同中國比都輸
但樓上某巴打唔好講到韓國咁勁

同埋成日唔明韓國人點面對自己既歷史
由立國到清末，都幾乎係中國隻狗，連朝鮮依個名都要請求朱元璋幫自己起
之後比日本食埋，依家又係美國隻狗....

沒問題

笑果班傻閪係咪覺得韓狗口中嘅賤畜唔包括自己?

泡狗連賤畜都不如 應盡早滅絕

我覺得人地話冇問題 先係正常

如果官方話有問題就一定係自我審查

如果係香港發生呢件事 就會引發文革式批鬥

慣哂啦 由古至今都係奴隸民族
去到現代都要靠KPOP雞賣淫
低等民族 金仔射幾支核彈落去清洗下都係好事黎

又講得冇錯wor

南韓人根本上勁歧視華人

起碼仲好撚過支那

that lom

中國：笑咩呀 你都係中國人
韓國：笑咩呀 你都係韓國人

科技 國家發展同人民既質素係無掛鉤
到底明唔撚明？

學我講

包括你

你係咪唔明句野咩意思 我有話唔包括我?

我明你意思，你想講中國累人累物

人地話你支那賤畜又想拉晒全世界華人落水

呢個次要啦 主要係想笑鳩呢到d笑埋一份以為唔關自己事嘅on9仔

其他人唔知, 不過一定關你事

其他人唔知 繼續呃自己
比人鬧賤畜仲笑笑口

當駁左?

你自己都認咗啦

幾時?

明明係屌支那人,班5毛又華人又香港人想拖人落水

所以呢？唔通要強烈譴責泡菜辱華？
支那係抵閙，係嬲都嬲支那賤畜累埋我地

on五毛成日用”外國唔識分香港同中國”黎分化外國同香港